主撚鳩metal版

邊個話詩歌唔可以metal

做乜鳩

未聽過metal?

Lm待聽